而家行人路除底口罩食煙做火車頭，有冇犯法？

藍 無
黃 違國安法

睇狗心情